原來QQ已經佔咗恆指差唔多15%

離撚晒譜
早幾個月前都仲係11%左右
哩排基本上係夾qq夾個恆指上去

睇個勢離下次股災不遠

利申:短期睇牛
長遠睇大跌

要穿頂了

識條鐵，大戶逼宫，逼緊恆指公司踢死貓出局

其實講左好多年佢都重係升緊接受現實啦莊家股黎一日大陸重有錢托佢都唔會爆

恒指公司資料
8月5日收市係12.44%

一直拉高企鵝權重，狂踩死貓
睇恆指公司可以調整幾多次

調無可調，只有2個選擇
1. 減死貓權重
2. 踢死貓出局

單天保至尊

所以近排咪整個恆生科技指數取替恆生指數

係咩 我見佢咁寫喎

原來5仔佔6.幾%

唔係話500蚊佢就一定要再拆細咩？

大戶：順我者昌，逆我者亡

大戶下旨捧企鵝，踩死貓

留意14日恆指季度檢討

早兩日（12日）就msci

恆指公司月尾又會用bug調整到10

下次檢討好似係8月14
我都唔知呀

安息吧，廢老們
死貓如果有被調低權重一日，好多基金會被逼強制沽貨

到時踩既果一腳先會堅痛

跌到咁 仲有咩好調嘅理由
調返高佢就真呀

呢d唔關股價事
係關係到恆指既機械性計法

騰指